日本中型7人車，幾時會改款？？

Noah 出左甘耐，應該都就改款？？？

Stepwgn 又會唔會再改？ 定係改左 混能？？

Serena 變電算唔算大改左？ 但點解 日產二手跌甘快？？（快過 BMW ).....

一次過答你

呢啲款 改唔改都係咁多人買

改咗又點 嚟到香港咪又係咩都冇

PK日本車食老本，不思進取

如果就轉款，都想等埋新款先買呀嗎。

Noah同Serena好似流出定講左出年改款

點解？？ 而家新車都有360 / 主動防禦等等，佢地都好似未有。

改左唔係點都會好D ???

即係2021 會改？？ 約年頭/尾？ 謝謝

重有無人知？

唯一改咪Odyssey

等再下個款先買啦on9
6 7 年後

Serena c27 咪係大改

C27 二手價好硬

呢隻款賣到通街都係

C27 二手價硬？？？ 真的嗎？

C27真係大熱款 呢幾年熱過雙田
不過我嫌真係無日本啲電子手掣囉

你自己睇 2年車仲有25萬 當年一手34萬

仲想點

任何車都有缺點

但佢個可變式7/8座 (e power 無咗）+

半開尾門真係好實用

仲有好多氣袋

入水貨epower咪full options

noah下年會有新

TNGA MPV 專用平台導入，Toyota 新世代 Noah/Voxy 開發中、2021年問世！

改唔改款
中型7人都係比呢堆型號獨市
所以咪咁不思進取

歐洲車架架都5+2咁款
用黎打sienta freed呢啲

真的嗎 😍😍， 期待呀

有都係要買水貨

皇冠會俾架太監雙氣袋你

買水貨 of course

爛鳩七人車有幾需要進取

不如你努力啲搵錢，咁咪唔洗揸部日本細碼柒人車囉

真
傳聞三兄弟仲會整合致noah
vellfire貼alphard都係